[突發]蕭生祝福大J

搵佢算命？

立Flag

死亡之吻

大J rip

祝福大j啲咩？

大j之後會唔會破產架？擔心香港第一youtuber

大J RIP

大J一路好走🙏

燒J

慘了

大J

RIP 大J

好撚大波

屌

大J 破佢燈

喂你咪亂嚟呀

燒山成日話減肥結果愈減愈肥
燒山應該要祝大j 以後冇頭髮

食沙律?

Man of culture

準備派便當

錯重點

gat test pass

屌你老尾蕭若元你舊黑氣石咪撚痴埋去大J到啦！！！！！！如果大J有咩冬瓜豆腐、三長兩短都要搵你蕭若元報仇呀！！

你這個法西斯.jpg

燒山同大J一齊合作好耐啦
好似以前大J出書燒山個台都有宣傳

係大J 的錯 .......
因為 佢 識錯人啦！ ....... 哈哈
(識錯人 有時真係會有生命危險。)

個假髮柒撚到

政論界同娛樂界最強kol

米芝蓮人

大j無喇無喇

大鑊 好似死亡祝福咁

大波蕭

墜lin

唔好變黑白照

呢個post個個錯哂重點

GG

大J,GG……

好撚驚
蕭山會唔會燈死埋大J

大j
下世小心
中燈啦

望落去個肚好似識笑

大J哥哥

蕭生is watching you

牙J

可能燒山批大j會破產坐監呢，大家唔好咁激動

大波驊

笑撚左

Mai san點算

呢張燒山幾靚仔

咩呀, 燒山係大J前老細來

大J做錯左d乜

R I P
大J 感謝你一路以來既付出 在心中

我都睇到

祝佢食沙律食多d??

仲有女版大J呢?

燒山: 大J今年一定會紅
大J心諗: 屌

沙律前既算命

簫生，真心勁窩！

笑左

擔心大j無沙律食

請珍惜大j

唔怪得之燒山咁敢言
原來係有件液體式避彈衣生咗入肉

屌你

滿肚墨水，果然係文化人

推咗行動post先
《我係121毋忘初心大遊行搞手，正式宣布不反對通知書已獲批》

大丁要小心

大J從此變細閪